蛀牙好辛苦

又辛苦又貴

蛀牙師
快啲去book牙醫啦 呢啲錢唔慳得

快啲睇啊，要盜牙根，細菌入肉就大鑊。

蛀牙咪去補囉

拖得耐仲衰

牙科嘢真係好貴，保險又唔包

咩年代呀

水牙線加牙刷已經牙都唔洗洗

乾淨到

正想問
依家牙痛緊 有冇邊個牙醫可以即刻去即刻睇

醫務所果啲多數好多quota
但貴好多
同埋無啦啦諗住幫我洗埋牙
但我本身冇request
差啲比佢屈多幾百

突然痛緊啊
睇開嗰個又要聽日先
不過唔係好勁嘅牙痛

硬性需求
現代人牙病走唔甩
開你幾貴都要硬食

呢十幾廿年都一堆新療法又話換晒啲菌佢
又話可再生
上晒報紙
結果過左廿年咪又係乜都冇

除咗箍牙，剝橫生智慧齒無得避外。保養得好，就好難蛀牙啦

蛀牙都好睇體質
有啲人既牙齒法郎質特別好/特別厚
啲酸好難先腐蝕到
口水分泌量 ph值
口腔免疫系統對細菌既抵抗力

最大因素係隻菌既存在

蛀到要杜牙根仲辛苦

如果真係蛀牙
佢最尾既宿命一定係杜牙根
除非你直接剝左佢/救唔番

我都蛀牙到痛呀，約左睇開嘅要下星期搞但隻牙細個喺牙科保健補過一次嫁啦

杜牙根嘅缺點/後遺症係咩

死刑
要剝只係時間問題